有無邊d股係你地永久blacklist 左?

一撚定有388份

領展
因為我支持朱凱迪

330

285
388
981
2888

2888 完全係跨國大妖股
供 合 碎股乜柒都齊哂

ching咁正義應該一褲都係1137

why ?

388本土妖股
2888跨國大妖股

981啦 輸左我廿皮 佢老味

你愛股992

睇到TOPIC已經諗起呢隻

Agger
388 857 330

期待幾年後出現700

美圖公司

2888
長期投資者
由200一路買買到50
出完岩岩份業績決定只會減持唔會再買入多1股

人中之龍

494

2888連新加坡政府都中伏

700 牛

另加落藍籌 三大垃圾
293 941 992
見到都唔開胃

285求解

入左貨個日就係佢單日大跌最多兩成個日

入黎就想講佢

食撚左我d牛

656係雞係公廁

中國恆大 屌你老母

次撚次都係假突破 月頭明明破哂位都可以即日插十蚊彈都唔彈下

388
2888
aapl

同樓主一樣，第一時間諗起388

$23 高位入都唔係輸好多姐

佐丹奴

330
494
2018
941
992
2888
以上既正股/call/牛

ibm

1149

555 82

522

698 981
屌佢老母見到都嬲

698我都差d中伏

388真係上就慢慢上 調整2日就咩落返晒嚟

HONG KONG MARKET BLACKLISTED

真係唔少人係香港真係剩係玩細價財技股

857

1357
2018
400

科網三寶

1063
931
8269
91

857
883
石油股萬劫不復

妖股黎講 388冇得輸

so far睇落有個8字個d都唔係好掂

屌佢老母4.5都唔好撚入呀
跌到3蚊都似

why 405?

656

388，前排230蚊掃左，諗住睇250蚊......屌！老千股！

2638

咁就老千股 你都幾撚惡
跌得果十零廿個%就牙痛咁聲 井底

388 妖股界大佬
身邊10個有9個因為佢而蝕錢

700 牛熊都係妖
成日上上落落，兩邊通殺

本來都唔撚想出聲
屌你老母好哋哋話人井底
美國 香港兩邊都行緊牛市
又唔見有人講Cboe係老千？

3333

388
400
522
1019

2888

981

屌你老母400! 我呢世都記得佢！ 俾人狙擊反駁冇力！蝕撚我50%.....

698隨時變下一隻

700永久blacklist

494
330
n前都都威過，不過一早話盤數有問題
我自己就唔會買2638

700

2628

388 981

x2
巴打 我都係衰響呢兩隻

好彩後來 轉左700 2832

入黎都係諗住講388

388冇得輸

#1051(信用卡防盗)

388 27

除了700全blacklist 只有700會升 其他都是垃圾

390

1800

941

仲有隻122, 香港最古老吹賣盤吹足幾廿年都賣唔撚到既妖股

我有喎

ACTUALLY 388 NOT BAD

WHY SO MUCH HATE

肯定高追左牛..

仲有幾手2888， 唔知放唔放好

真係要好撚認真咁講如果佢唔再攪免費電視就有機上到$3.5-$4

388 一年高位 233
宜家209，跌1成就妖股?
禁有好多股都唔買得喎

1880百麗

其實388走勢不嬲都係咁on9

但係佢獨市...

過左二百蚊買就遲啦屌...

460今日搞乜鳩大跌日跌夜跌屌佢老母

港股

NVDA
TSLA

所有石油股

AMD

388

去馬會賭都唔會再買佢

981 388

利豐 旺旺

388
2018
698

3311

禁正既股你都唔買是可惜

留返俾你買啦咁

駁唔到

2.x 蚊入 1x放晒
點解睇淡佢，因為供股?
希望會再買返

咁計仲有1415

14開始做個大圓頂碌返落黎依家再整個供股
你買啦

仲燈，今日穿左$2喇

咪即係供股囉 ，幾蚊個時都供過

唔搞電視佢重有咩能力上返去？

Nvda
Goog